港大學生舉手投足間都散發出優雅氣息

但你只係揸巴士